王浩信呢排係咪好唔掂？要老婆出嚟賣豐胸廣告？

btw，
條片個男應該唔係王浩信嚟

喂啊

搞緊離婚啦

垃圾pist 扯

好似又大咗

唔好影啦

拉

喂呀

有名無實
所以話奉子成婚都無乜好下場

好假

大把人肯埋單

Yoyo個樣老左好多，阿嬸咁

講離婚講咗幾年

大又點,粒lin黑到

Tvb 唔比離婚， 會破壞王浩信形像

乜TVB仲有形象嘅咩

一蚊雞保鏢

唔好意思 借一借個位
經濟攬炒唔好比佢停！
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

全盛時期

四張都黎緊喇？

有咁老咩？

原來已經38

點豐都係黑提